


Java Version: (This is LeetCost Std Sol)
- It has 4 個必看的解法, 有講解如何逐步優化:
    Backtracking -> DP(Top-Down) -> DP(Bottom-Up) -> Greedy
- 注意:
  -- 如果這裡Greedy approach 的講解不易懂, 參考 the Greedy Approach above

注意!!
- (1) 有講解如何 Backtracking -> DP(Top-Down) -> DP(Bottom-Up) -> Greedy.
  但也可以直接學(2)的Greedy 思路


